（棋樂無窮）「一次解決問題」 《路透》：中国將強硬鎮壓香港

香港政府日前大舉逮捕超過50名民主派人士，引發國際撻伐。外媒消息指出，為消除異議聲浪，中國政府不打算在大搜捕後罷手，而是會有更多行動鎮壓反對派。

《路透》獨家引述2名知情人士說法，雖然如何打擊異議人士的手段還未確定，但可能的選項包括對因武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）延期至9月的選舉實施改革，目標是削減民主派的影響力。

其中一人表示，最近一次的大搜捕只是一系列鎮壓行動的環節之一，為的是要製造寒蟬效應，噤聲社運人士，確保香港不會重演2019年反送中抗爭，「中國忍氣吞聲太久了，需要一次把問題解決」，強調不久後便會祭出更多強硬措施。

報導中提到，中國官員正在討論更動香港選舉體系的可行方式，預計9月5日舉辦的選舉可能進一步延期；另一名中官員證實，民主派的影響力在2022年的香港特首選舉中恐進一步被削弱。

拜登: 大家坐低慢慢傾

我比較想知邊個"民主派"會再參選

毀滅自由港 = 攬炒 = 大家原本既 PLAN

林鄭會唔會話「中咗攬炒派既圈套」？

中國忍氣吞聲太久了

你會唔會掉撚轉左少少野?

解決囉
ko埋外資咁解咋嘛

解決師

大批鬥？

香港人弱點：

返工
買樓

死穴來的

你呢D叫自炒

反對 = 犯法咪得囉

咁萬年國會都得啦
唔重選
任命十年依家嗰班獻世派

香港人就係D-day第一批反攻歐洲既聯軍

係囉......但提倡咁做嘅全部眾籌着草走晒，留低我哋喺度受

即係英美制裁擊中支共死穴睇嚟有生之年有機會睇全世界斷交支国

點搞法？想知

係咪係街頭進行大屠殺?

積極透過多變會談丶引領中國融入世界，與世界接軌，締結雙方友好關係

會愈來愈多
Decouple China
Biden唔會上到台

談判籌碼

最終解決方案？